[光復香港] 警訊教你見唔到委任證唔好show ID ！！！

見到好多手足出入發夢都俾死黑狗攔截check ID，琴日元朗個姐姐就做得好好啦，見唔到委任證，唔好俾身份證d死黑狗！！！

警訊教我地，要做個良好市民，唔好輕易相信賊人，因為香港真係好好好好好危險架

前果排就發生左好多假冒警務人員事件

而呢兩位警務人員就教我地點樣做返個奉公守法既良好市民

佢仲再三叮囑我地千其唔好上當，成為不法之徒既獵物呀

資料來源：RTHK 6月19日播放的警訊

作為愛護香港、奉公守法既良好市民，我地一定要時刻警覺，提防一切罪案發生
所以當大家見到有可疑人士（惡形惡相果d呢）話要攞身份證黎睇，記得問佢攞左委任證黎睇先。正所謂佛度眾生，係路上面有人有可能犯左假冒公職人員或者管有虛假文書呢d罪，我地一定要盡能力勸佢地回頭是岸呀！！！

最後不厭其煩都係要再提，就算隻死黑狗真係攞到狗狗證出黎，我地淨係需要俾自己身份證佢睇，其他問題一律唔需要回答架！佢地無權搜身，除非佢有合理懷疑你進行緊犯罪活動。所以大家千其千其唔好俾d惡形惡相既死黑狗嚇親或者兇到，佢地係狗係毅進仔黎咋！！！

兄弟爬山，各有各做！

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

Push

push

推

唔好俾死黑狗嚇親

pish

手足要保護好自己呀！！！

唔好驚，一定要叫佢俾委任證！！！

發夢有朋友搞物資俾狗逗到好驚呀

堅決反抗白色恐怖！！！

推呀

有委任證就影低
影埋佢畜樣

要俾多d手足見到

各位記得啦

啱呀啱呀，影L曬佢，光復之後逐一清算

個前提係有記者+有朋友+唔好聽佢講行前唔行前，剩係拋窒佢委任證

上面做少一樣都會打到你仆街再番去48

有冇證都影左先

無錯！千其唔好落單，d死黑狗欺善怕惡，最鍾意蝦d小朋友